{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011783",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 용추계곡여행펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 駐車案内は小型客室は1台、中型客室は2台、大型客室は3台まで駐車可能で、それ以外の客室は駐車できません。 近くの有料駐車場をご利用ください。 ピックアップのご案内は加平ターミナルの向かい側にあるチョウンマートで2万ウォン以上買い物をすると、無料往復ピックアップサービスを提供いたします。 入金待ち時間が経過するとキャンセルされ、入金時に予約者名で入金しなければ確認できません。 ただし、当日ご予約と1日前のご予約は、1時間以内にお支払いを完了する必要があります。 予約の際、基準人数と最大人数を確認してください。 定められた最大収容人数を超える場合は予約できません。 ペット連れの場合、当日払い戻しなしでは入室できませんので、ご注意ください。 追加人数料金は基準人数を超える場合、1人当たり20,000ウォンです。 バーベキューの利用料金は2人基準でグリルと炭をレンタルすると30,000ウォンで、追加人数につき5,000ウォンが追加されます。 リアルタイム予約の特性上、重複することがあり、その場合は全額返金いたします。 利用不可の案内を受けた場合、直接キャンセルすると手数料が発生しますので、カスタマーセンターにご連絡ください。 ご予約変更の際はカスタマーセンターまでご連絡いたします。変更不可や手数料が発生する場合がございます。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時、キャンセル料が適用されます。 キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。 追加人数料金は現地決済で可能であり、最大人数を超えた入室には入室および払い戻しができません。 レイトチェックインの場合は、業者に事前に連絡してください。 業者の物品の破損や紛失時には業者基準で補償しなければなりません。 ペット専用の業者でない場合、ペット連れの場合、入室が制限される場合があります。 当日ご予約の上、当日のご利用の件はご利用いただけないことがありますので、業者に事前にご確認ください。 保護者の同伴無しの未成年者の入室は不可です。 事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については払い戻しできません。 付帯施設とアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。 業者のイメージは実際とは異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "小型客室は1台、中型客室は2台、大型客室は3台まで駐車可能ですが、それ以外の客室は駐車できません。近くの有料駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ピックアップのサービスはありますか？",
            "answer": "加平ターミナルの向かい側にあるチョウンマートで2万ウォン以上買い物をすると、無料往復ピックアップサービスを提供いたします。"
        },
        {
            "question": "入金はいつまでに行わなければなりませんか？",
            "answer": "入金待ち時間が経過するとキャンセルされ、入金時に予約者名で入金しなければ確認できません。ただし、当日ご予約と1日前のご予約は、1時間以内にお支払いを完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大収容人数を超える場合は予約できますか？",
            "answer": "定められた最大収容人数を超える場合は予約できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、当日払い戻しなしでは入室できませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数料金は基準人数を超える場合、1人当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は2人基準でグリルと炭をレンタルすると30,000ウォンで、追加人数につき5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについてはどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の特性上、重複することがあり、その場合は全額返金いたします。利用不可の案内を受けた場合、直接キャンセルすると手数料が発生しますので、カスタマーセンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約変更にはどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約変更の際はカスタマーセンターまでご連絡いたします。変更不可や手数料が発生する場合がございます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はいくらですか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時、キャンセル料が適用されます。キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は現地決済で可能ですか？",
            "answer": "追加人数料金は現地決済で可能であり、最大人数を超えた入室には入室および払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合は、業者に事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "業者の物品の破損や紛失時の補償について教えてください。",
            "answer": "業者の物品の破損や紛失時には業者基準で補償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室する場合、制限はありますか？",
            "answer": "ペット専用の業者でない場合、ペット連れの場合、入室が制限される場合があります。当日ご予約の上、当日のご利用の件はご利用いただけないことがありますので、業者に事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者の同伴無しで入室できますか？",
            "answer": "保護者の同伴無しの未成年者の入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルした場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設とアメニティはどのように提供されますか？",
            "answer": "付帯施設とアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。業者のイメージは実際とは異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 729,
        "QA": 945
    }
}